想問有無舊制al考生想再考返大學

如題

AL人依加先考返大學 想幾歳grad？

鏗哥都grad啦

有無得用返AL張cert入
當年啱啱好夠入U requirement

我未 grad

不過今年year 3
DSE真係好簡單